男女之間真係會有純友誼?

個心好亂,好多問題,好多煩惱
佢好主動揾我傾計 可能係佢性格好外向,健談? 我諗多咗?
平時大家有身體接觸 我整古佢,講下笑話 佢都會打下我, 又會笑到肚痛
有時一齊傾計傾到大聲講大聲笑, 搞到人地話我地係咪有路
究竟係咩一回事?
我知道我係毒撚, 唔應該咁有自信,咁敏感, 咁認真...但我真係控制唔到自己既情感..

有

係你諗多左

女對男會有
男對女唔會有

梗係有
catgirl幾多朋友你睇下

我成日覺得gay仔先會啦下話..

其實係咪好基本既溝通...只係我ff太多

男對豬西咪有

你地識左幾耐呀？好friend 係咁ga la

唔撚信有

個半月左右啦

全世界有超過七十億人，有又有幾出奇？
不過你咁既情況可能有機～

你搞到我又亂諗野

你哋咩場合識？

其實對方有仔..呢下先on99

其實乜撚都唔使諗
等你係想你做男朋友嘅話
佢自然會有進一步 身體接觸行動

雙方都正常樣或以上: 冇

其中一方樣衰:有

我都好苦惱，煩緊同一個問題

不過我覺得應該俾人frd zone 咗

有
不過前題係條女要夠樣衰

你樣衰，所以有

佢有仔...

收皮啦你

好心up..

對住樣衰既女會有
對住靚嗰d無時無刻都諗緊點樣可以食佢

你係巴定絲？
識左個半月就已經有身體接觸，搵個機會話好想同佢去旅行，比個機會人囉